列斯聯20/21討論區 (3)— 虛火已過，努力護級

又贏唔到

把握力差

射左去邊

比自己主場條柱玩

死列狗打多件都贏唔撚到
咪撚霸住個英超位啦

自己都miss咗好多，無得怪條柱

走甩咗球12碼算好啦

你老母燒左個龍門啦

dls 又中柱

咁都唔入

我真係笑左

換個新龍啦

係咁中柱中眉好慘

又中柱

中夠未

好撚慘

諗起4,5年前嘅利

砰砰砰砰砰砰

換撚咗個球門佢啦

開短

Koch唔好做策劃進攻啦

樂觀啲
有一分

笑死咩開短

唔緊要 一分滿足
(呃下自己)

on9 個龍門咩事 係咪條柱整厚左

踢得咁好 得個一分

球証鬆手比埋角球你玩 都唔好咁過份啊大佬 笑左

其實都唔係特別好

樂觀d
輸運者

差個識射波嘅中場

就係pablo

燒咗條柱去得唔得

下半場以為自己玩緊fifa
換門框未

klich鳩毛kick左腳
全部飛機

成隊中撚晒fifa script咁

真係好似

Rodrigo: 你叫我？

對big6不敗仲要全場㩒屌好似值得開心
但踢到咁都贏唔到又好撚on9
已經搞唔清楚隊波士氣會好左定差左

認真大家覺得下季列斯仲留唔留到係英超，開始有啲擔心

下季言之尚早

唔係好擔心
西布朗富咸錫菲聯降班穩膽

得一個唔太夠，仲差一個

同白禮頓果場比邊場誇張啲

A0抖咗兩個星期都仲係冇乜態
成日交失波，出波落點又差

Cooper 對住高少少水準嘅前鋒即刻變炸彈

前面一個永遠係Bamford
佢一回復「正常」水準即刻點射都唔入
識得拉到咁闊踢應該要搵個頭槌勁嘅前鋒

唔明點解係自己主場成班都踢到溜冰咁

個場爛地咁唔知搞咩黎

前屆個龍peacock farrell 原來去咗般尼，今晚打正選對鏝

Wood + 佢

其實嗰時peacock pharell打成點？

一般般，

要比既話，kiko同阿梅都好佢好多

拉芬頁個正選位應該穩了

又唔出Rodrigo
P19連後備都冇

咁佢好野黎

巴西仔慘 冇人到

costa咁貴買斷
Rodrigo 30m 都要做後備

Harrison

harrison

巴西仔堅好J

bam今日軟手軟腳咁

好快

Cooper

把握力差到...

越位嗰球幾勁

咁bam黎 之前太神姐

斑鳩

d射波咁冇力

bam

Bambam越易入就越唔入

嚇死人咩 咁窄都射到

太冇挑戰性

今場愛華頓好明顯守唔掂，都入唔到波真係執得

左腳大位，james唔會miss

有冇咁守得呀

屌 入到波未

久攻不下...希望下句唔好靈驗

我見列啲防守仲唔掂

Bamford 終於正常返了

yes 所以要入波

Shot排PL第二，邊隊第一

呢期點解硬係入唔到波

點解咁難入波

應該第3
1. Liverpool
163
2. Manchester City
144
3. Leeds United
139

埋門都係rodrigo最有把握

守free kick好廢

Feel到會輸

屌你老母咁都冇var

呢球冇事?

VAR呢

波中手到咁可以當無野

法國仔好似食咗藥咁

dls 咁樣冇12M 轉頭輸返

炸

var都唔睇呢下好野

今日堆球證都幾撚癲下，買左半和？

對佢真係冇乜信心

Dllm英超真係笑話
一係就全部都睇一係就全部唔睇啦
都唔知乜撚準則

Offside

真

越位就拉埋啲尻線
咁中法連睇都唔睇
英超

仲要郁

屌你中完柱未呀

手貼身好難12m

宜家對條柱好有陰影

屌
好有MB第一季嘅感覺

Bam呢下係純發洩

楣同柱好似有磁力咁

冇 其實55波 但睇都唔睇呢下癲

單睇呢球可能係
但連埋今年var 其他吹手球嘅十二碼嚟睇就唔係咁講啦

右腳

之前改左啊嘛 冇之前果枝歌唱嫁啦

咁多機會

差個波位

Klich 貼柱

下下差少少

列斯啲波好睇

Bambam近幾場個樣好似生意失敗咁

無人mark可以企定先射啦

攻到咁都入唔到波
可以點

d把握力

好睇但無波入

救命啊
我想保級咋

習慣了

要拜吓神

下半場壓到咁前，已畀人劏兩嘢

bam做乜鳩

真係唔識射波

收夫基又喺現場睇菲臘斯？

龍都唔中

射波掣變咗大腳掣

一係飛機一係中柱

on9咩法國仔 咩黎嫁

借到dean henderson就好

唔好派膠啦

想比邊個

其實佢救左好多球 但龍門我要求穩定啊

一啖砂糖一啖屎

Raphina轉打左翼？

亞倫單人匹馬殺到去禁區入面

上半場已經轉左

Harrison真係無乜態

你地個巴西仔好好j

轉身都轉得幾靚

個假動作好流暢

同一隻色嘅波衫
我覺得李斯特城嗰件靚啲

見佢要落底左腳出波有啲唔慣

越？

究竟係吹邊下 bam攞波果下冇事wo

睇嚟似俾人碌入一球gg

咁你早d吹啦

定吹個波out咗

A10

呢件有花紋

Rodrigo快啲出啦

球證旁證真係鳩黎
第一下越 第二下出界都冇舉旗

旁證delay左就黎廿秒

點解成日唔出洛迪高？左右開攻，又快，走位靚

之前都好早出/上正選 可能有小傷掛

可能要check吓過咗數未

隔離完要操番

巴西仔！

巴西仔！！！

哇靚到

今場踢得幾精彩

我就係要呢啲.jpg

巴西仔

拉芬夏

黎場波好睇到

幾靚

好bug

狂人仲係好苦惱咁

換人未呀

頂住呀！

巴西仔場場好波咁滯，真係買得好
如果仲係costa

人都唔換
有冇咁顛

佢踎足全場真係可以唔攰

睇睇下發覺佢根本冇坐喺張凳度
佢喺度坐緊無影凳/痞咗喺度

遲早生痔瘡

上次唔係試過差啲起唔到身咩

痞先係佢最初既姿勢 近年先坐凳

最擅長嘅迫搶轉邊猜極都唔入，一下鳩射就入

又出濕手巾

有凳佢都係唔坐

做乜能唔交

唔理越唔越先 射成咁………

以為入左

alioski

咁都唔傳

要傷先換

kp個樣好痛苦

唔好啦

唔好傷

真係唔識入波嫁wo

Phillips MOTM

poveda呢下交到貨喎
costa真係

終於贏

Clean sheet 啊

Costa on99

3分啊

兩場波有冇射左50腳

太易唔入

Costa仲要雪下先

3分

懷疑法國龍 cs+8sv

感動有3分

係咪中咗5次柱

costa 好撚廢 後備正常

Lord bam更衣室會唔會打鳩a10

過埋今場
個射門轉化入波率又低左

Bam個作客入波紀錄俾alioski收左皮

贏咗波都打鳩人

唔傳都算，仲要龍都唔中

佢唔係冇機會 自己射好D搞掂啦

佢爭氣d入撚10世

雪佢算啦，又唔係冇人

如果唔係當初驚無人用真係唔想簽
千七萬

見到大家開始反bam
就知bam下場準備要反擊了

拉芬拿又千七萬，佢又千七萬
點解完全唔係果回事

Costa今季算踢得唔錯啦
係raphina踢法搶眼姐

沒有對比 沒有傷害
巴西仔真係幾搶

咩料？
會唔會係佢？

咩料 fpl bonus佢係自己隊都3甲不入
點解會係motm

佢憑乜千七萬
冇一場有貨

入到富咸一球

Leeds呢啲體系波好難揀MOTM，我會揀門將或者Raphinha

meslier都真係一場比一場好j

只係想帶出就算唔揀我地 對面都唔會佢先

我都係咁話，成場佢射過幾腳波？

但尋晚中親龍我都拗到仆街

佢次次接親波都覺得佢會派膠

開始覺得要對佢有翻d信心

今晚睇完都聽朝6點

諗住早啲訓set鬧鐘

深夜西波

聽朝先睇番

對車仔值得睇live啦

林伯

今晚冇Koch 嘅話唔知有冇Illorente睇

點解冇佢

英國個邊話佢冇training 成個禮拜
可能傷左

不過都係傳

但佢ig po左story wor

出klich 都唔出rodrigo
btw 車仔full team

明明得rodrigo識射吓波

車好fit，大炒了

遲早出事

大炒格

BAAAAAAAAAAAAAM

Bamford

bam!!!!!

kp呢下靚撚到

bammmmmmmmmmm

phillips 球波比得勁靚

Bam

神鋒

空門都射得入

真係攻勢唔使多 把握到就得唔知車有冇抌春起咗呢個前鋒呢

傳完舉定手慶祝

而家球迷可以入翻場咩？定睇地區

好似可以限2千

睇地區

koch 咁快傷

koch真係帶傷上

屌 咁快傷出

真係帶傷上

空龍中楣 嚇撚死

大難不死

係咪比爾沙迫佢上咁樣哂一個換人

原來係timo條傻仔幫我哋解圍

勝利11人？Rodrigo都唔正選

Werner
Lord bam先做到既野

Timo其實有實力，硬係覺得佢心理質素差啲

好少升班馬踢得咁好睇

Lord bam倒戈好fit

比爾沙都玩勝利11人嫁咩第一年睇
klich 打到pat 屎 都仲有得出

屌，咁撚空俾人射

好彩越位

唔越都慣咗啦

差啲送禮

屌你messier成日鳩傳

主場條柱楣先on9
block 左五六球好似

早兩場先有ching 讚佢好

讚兩讚又派d低能膠

bam大力啲啦

靚到

難得Raphina cut得咁靚

harrison 跟甩人

唉

咁多個企係度做雪糕筒

James同TAA呢啲閘一跟甩就出事，戰術上一定要man mark

件酒紅好靚

個波回後都唔吹foul

左路放題

Llorente 唔錯
係有球鳩傳

踢落唔差

唔死算命大

Jack近幾場好沉
搵番costa試試好

佢作用係咩

feel到嚟緊會有好多隊都整呢隻色

Harrison 以前有啲轉邊幾靚

好想買呢件 有冇邊到有

失嗰球A0無hold line，雖然hold咗應該都無越

Tier 2可以入2千
Tier 3未得
英超嚟講得倫敦利物浦修咸頓白禮頓可以

個james真係要mark實，唔止一次了

送完禮未

一開波就玩野

今場傳失好多波

拉芬夏可惜

死球爭輸晒

唉屌，雖然都預咗

高波一直都係弱點

d力架大大隻咁邊夠撞

要買左閘啦

又輸死球

今場都打得唔係好

差d輸多粒

吓吓俾人咁打反擊真係唔掂

Free header

冇計，d醫院波

點解係咁boo llorente

出旺角啦

poveda獨撚到。。

後生仔 唔夠醒
跌咗就12碼

Robertson嗰吓係，呢吓都一定係

佢頂住唔跌

Poveda直接斬啦 又推多下

James應該要比牌啦

poveda係咪冇傳波制。。
屌你老母浪費左幾多機會

算係咁
講緊西維爾都輸四球

Llorente 唔好傷啊屌

Dallas好似完全無力咁

今場真係打得差

後面下下一野湯穿，前面又成日傳失，poveda上左黎之後做埋黑洞，輸都正常嘅

上半場都叫發揮正常
下半場完全攻唔到

樂觀啲，下半場上半段未換poveda之前半場都過唔到

唔係
你地勁過西維爾好多

Llorente勁過koch

一切都係假象，除咗第一球-6之外全部都一樣

輸人腳身體質素，而且車仔mark人企位都守得好，自己啲傳波又唔中人，下場再努力

對強隊輸都冇咁傷

其實唔跌都要吹啦屌 var都冇睇

英超var不嬲冇準則

檢討下d死球防守

唔止死球，高波都輸好多，中場又空晒無人搶second ball

#FPL Update: Robin Koch - Knee Surgery #LUFC No Return Date Status: Ruled Out

原來對利個時已經傷咗

Injury update.

Leeds United defender Robin Koch will undergo knee surgery in London on Tuesday for an injury picked up in Saturday's Premier League game at Chelsea.

Robin initially injured his knee during his club debut against Liverpool, but under the guidance of the club's medical and science staff, played a full part in all 10 Premier League games prior to Saturday and four national team games, including three games in six days in the November international break.

Unfortunately, following a collision in the Chelsea game, he suffered further damage to the knee and the club have made the decision that surgery is required to remedy the problem.

#lufc

唔明點解要格硬出佢 一定加劇左傷勢

仲要德國隊個面都要打晒

膝頭手術應該收得咧

列斯式崩盤回歸

洛蘭迪上場都算穩定

Llorente> Koch
不過係想出晒佢兩個

Llorente 都傷埋

Rodrigo終於正選

明早4點場

希望唔洗睇閪波

今晚拎到3分嗎?

Of course
椰子一定拎到3分

唔想專登起身睇佢失分

唔記得今晚踢，報左聽日更
聽日睇翻highlight算

PEN

屌

Klick

接實

屌
細力到

射乜鳩

重射

retake

Klich

咁先係嘛Klich

前個粒細力到

射到入

多謝

bowen好勁

Koch

又係死球

輸死球唔係預咗架咩
對面椰子揸住新費蘭尼Soucek

jack harrison要雪下

轉完運試下先
列斯3ng

錯post

老鼠拉龜

Costa 溜冰咁

美利亞

救心

執柒左佢啦

完

死球廢都要係咁foul人

Cooper 完全守唔到高波

今場好差

都唔止係今場

抵輸啦今場

正路輸1-5

有無數據呢兩場跑動係咪少咗
而且都傳失好多無謂波

Costa成pat屎咁

係
過左十五分鍾就谷唔起
係咪凍得濟

列斯踢到咁上下就閪冧真係劇本嚟

插half space > 控失波
啲人唔跑 > 鳩斬 > 輸反擊
呢兩場好多呢啲劇本

呢幾場Klich 死曬火，
冇季初咁精靈串連唔到攻擊，
唔知係咪真係攰

Cooper真係唔係英超料，
好多高波第一點佢根本做唔到嘢

Costa真係雪到硬晒，
唔明點解尋日用佢都唔用poveda

而家連快速反擊都冇埋
快車都唔知點捱

Harrison 都廢左好多

出擊型右閘+左翼
要買啦

我覺得klich國際賽後狀態下滑係好嚴重

Klich 國際賽期後真係啞晒火，Cooper又一直俾唔到信心球迷。尋晚見到出Costa我都呆咗，跟手俾Ogbonna頂入真係想喊

除咗無態，邊路插half space傳中都好似慢慢俾人破解咗，人地塞3條友喺左右閘位置已經猜唔入，有時見到人地中間防中位空唒leeds都要堅持強攻邊路真係幾無奈

連續兩場反勝為敗，球員心理質素都應該麻麻

其實我都覺得可以試多啲poveda，獨還獨，但幾餓波，可以build up到入禁區，上場禁區都唔跌雖然無咩足球智慧，至少態度正確

準備好西波未

睇利熱算了

2點超級西波時間
好彩wfh

睇晒真係唔使訓

點解馬會仲咁睇好列w

憑乜讓半一

rodrigo

先唔講防守，咁多場都係玩2邊出波，人哋禁區放多一兩條友都封死你，咁多場都唔玩下中路，你套踢法係得既就唔使咁多場都碌柒啦，最近拎3分都係靠拉芬夏遠射

希望最尾最少有一分落袋

啲進攻好好睇

深夜西波冇乜人睇？

和到已經好好

洛迪高

Rodrigo

難得一場入到人2粒，又輸死球
訓覺算，冇眼睇，好撚攰

見到角都驚

前面入幾多都唔夠輸

Dallas

希望唔好一陣又輸返

一陣又輸死球就...

我應該會激到爆血管

希望頂到最後十分鐘

Pablo!

Alioski

放心了

呢張波好撚好睇

5:2

嘩

放心了放心了

有冇人同我一樣一見到輸角球就形住會比人入

三分入袋

我

有

另一番刺激

Harrison球波黐孖筋

出pablo後中場串連好咗

唔明點解唔放多啲pablo出黎，出左黎成隊波差好遠

點先可以唔失死球

老喇，踢呢個戰術好快冇氣

佢早排踢到就死咁

當佢秘密武器用十分鐘算啦

列斯啲反擊原來都幾勁

圍住人攻唔識入波，反擊就咁醒神

第4球先勁，成堆白衫跑上黎勁壯觀

二對二瞬間變五對二

2:2瞬間變5:2

一weak咗就大炒

有番Koch Llorente

勁熱血！

搞乜下半場大炒
早知唔早瞓

紐卡素無練10日波 一嚟就一周雙賽
體能係差好遠 無謂 J 太多

幾個入波都好靚

對曼聯

獌近排上唒力，38場兩場打獌一定要踢得好好睇睇

對獌真係要博晒老命去打，最好贏埋
我地作客都好過主場

咁啱獌主場好屎

我地唔屎咩

我哋都係主場屎作客勁

Bamford 作客入好多波

玫瑰打吡

作客我地贏過拖肥嫁

作客神鋒Bamford

今場贏幾多粒好

做好自己就收貨

Raphinha飲red bull

對中堅...67啦

點解冇人mark 佢

Raphinha失控球

2:0

訓得？

咁快收皮

又係klich 甩

完啦如無意外

5分鐘失2球都係冇人mark

Mctomiany咩事咁上力

諗住10:0?

獌青訓係咁架啦

唔知咩事 應該佢生涯高峰

魔性澎湃

死廢西，早d瞓啦

無得怪佢，邊路仲有人

佢老豆老母今晚就死

bam果然都係bam

bam咁射走

生性啦bam

班狗

睇Lord bam態就知今場係咁大

珍。。果球話左都有價講

越位先射咁靚

唔想睇了

dls 幫人起機

3粒

垃圾後防

瞓啦你班陷家產 玫瑰得我地blackpink rose

Fake shot fake埋自己友

睇埋上半場比下面算

投降當輸3粒算

又要比獌456了

前面把握力不嬲差，後面又紙糊咁。。

算唔算俾獌格食格

今場希望比爾沙學到野
其實之前都係靠神龍，今次人地clinical啲就玩完

係 但希望見到鬥心

One wide，one high，one disallow
Class嘅分別

對面一起腳就有咁

佢唔會轉打法

其實預左 差不多一月先出事咪好
可以睇下有冇得執下

會加強進攻

最驚係拎唔夠分留班差唔多到閪冧期

同爭保級個幾隊鬥柒得少咪有希望留到

咁樣set 後

又輸角

熄得了，再見

sor 原來martial set 後

我覺得都樂觀 下面果d柒得好恐怖

死球 第幾次

7:0了

會唔會仲癲過利7:0...?

起碼錫菲聯都應該會落返落去

富咸同般尼都有d 暗湧 好似上上地力

gooooooal coooooper

係驚大sam既姐 但仲有幾隊

起碼有一粒面子球

球角球係班福特打反擊傳失波再輸返反擊
今日啲傳波同decision真係好差

反cup到我完場落街裸跑

只希望唔好再失

留名

會唔會又4-1魔咒

Lm

LM

其實後防差可以點改善
Koch + llorente 輪住傷

完全冇預到koch會大傷

跟

出邊咁凍你直接跑去醫院都得

兩個都新買兩個都傷
Koch 仲要大傷

第一步係唔好喺自己半場失控球

比爾沙唔硬出佢 應該唔使傷咁耐囉..

咁Koch 又真係本身捱到既
係上次鏟個吓就

如果真係要買人我覺得要買前鋒

Klich 狀態真係好差

咁不如買多個中場 放返Rodrigo上去

國際賽後無好過

買返個攻中

都要俾佢抖下既

佢好似唔想踢咁

咁不如試返352

Diu

練新仔

換Shackleton 同struijk

Philips 係咪有傷？

philips都敢換

練兵了

咁都救到

Rodrigo入返粒ok？

d james過列吧

a0

McTom上哂身 on99

隊長唔係傷埋掛

隊長唔好傷啊
後面冇人啦

無眼睇
熄機瞓

唔夠集中

球證on9

會唔會789

真係搞唔掂了

真係唔得了

我不打了

完啦好嘛

中堅傷晒可以點

仲要唔好望一月買到人

6：2

巴西仔仲未放棄 有少少鐘意佢

班U23仔唔敢出波...

raph真心勁

真係好中意佢地 仲好有鬥志

半場就熄左了

屌你D把握力

防守好撚差

最後一秒仲跑緊，好減動

全隊最勁

中堅傷哂點算

上場D把握力呢

冇晒中堅 罷踢啦屌

想沉悶地贏，定刺激地輸

其實把握力一直都廢

我想護到級

下場睇黎可以睇dallas打中堅了
Achievement unlocked

唔緊要，隊波個目的都係純粹護級

其實Phillips 已經四張黃牌，呢場再攞下場就停賽，對般尼唔出得重大鑊

拎夠分就得 唔要求咁多
同埋對曼 其實點都輸 人腳差太遠

始終對世仇
輸個網球比分出黎，點講都唔可以接受

半場收兩個主力換兩件U21
都明顯表示棄game
但咁都仲可以傷埋隊長呢個唯一健康嘅中堅
下場準備睇無堅陣啦

但其實兩隊都冇火藥味
可能冇觀眾帶動情緒 總感覺呢場打毗唔夠完美

唔會啦 應該philips打中堅
一係就Struijk

冇晒中堅，宣佈降班啦唉

冇睇下半場，隊長傷左？
冇埋佢後面同自出自入有乜分別

換左Leif頂隊長踢左廿分鐘
果廿分鐘要不是meslier上撚左身咁
最尾應該會有雙位數失波

U23嬴富咸7-1

Hernandez同Costa正選入波，Gelhardt後備落場唔入十二碼但係都有波入

Llorente 今個星期回歸練習
希望星期日可以上場

等左差唔多半季都仲未睇到koch同llorente一齊上場

最驚未好返晒又傷咋

其實上場見到Llorente真係勁 路數好
加埋koch就爽

成日比人笑列斯冇後防，因為根本正選兩個都未試過一齊出場

老蘭迪及時復出
終於有中堅了

唔好夾硬出

邊度講佢出得？

MB 話佢match fit
另外如無意外一月都唔會買人

希望買多個pablo既位

珍，中場缺派波能力，一味都係打左右兩邊

每次pablo上場，成隊波啲進攻流暢入肉好多

右閘都要買啦

De Paul嚟唔嚟㗎究竟

struijk 中堅

肯定又輸十二碼

基斯活爽死了

又話llorente出得返，後備都冇，入埋唔夠後面失

狗會仲要係咁落飛

你個名

好撚廢

護級大戰

BAAAAAAAAAM

PEN！

bam又入波

Klich 唔射

Bam d走位真係勁

射到咁

希望今場有分

記錯8:30開球

meslier點會咁樣接波

好彩吹左

驚遲早爆

預判錯唒，原本以為吹12m

又唔係接實又唔係手鎚 唔知做乜

如果wood同Bam雙前

alioski 柒夠未

Lordbam又黎料

射自己友

Klich搞乜
下半場應該見唔到佢

1-1

差DD

我要pablo

成隊波決定最正常真係得Raphinha同Rodrygo

Klich 訓醒未

bam jm9

竟然唔換走klich

出啦

點解係Rodrigo

又黎多野 唔講以為打排球set 緊波

一早換走klich啦

又黎多下 睇到好辛苦

meslier今日咩事

今日meslier食咗屎？

pablo五打三都要自己射

Raphinha都換走埋，無人識射波

今場先第一次睇, 點解唔覺有進攻足球, 利申支持佢踢阿狗落十五

pablo竟然唔傳去左邊

左右都空唒

有預感輸高波

我見係佢帶反擊又5打2諗住食硬，屌

好在般尼無人識出波

又黎多兩下 真係好彩冇打到去對家到拍親d 波都仲係自己禁區到

正喎
瘋狂角球

三分

嬴在球證同般尼攻力廢

呢3分得來不易
對家咁廢都要靠哨

好彩拎到三分

下半場唔知踢乜

咁就有3分

又散又亂

降返英冠水平

對家N個角球都無入波
係咪幻覺黎

好彩既係兩個防中客串中堅都無輸高波

有幾吓掂到波都算
但玩太多呢啲遲早失波或者輸12m

上到英超中游11位了

個龍多咗出迎，可能真係有練過
但出黎得無咩信心

應該係新踢法，用黎補返無中堅既問題

要練大隻d啦

想今場唔知做乜鳩咁贏
定上場好精彩咁俾人大炒

想好精彩咁贏

變左12碼聯

好矛盾
攞咗三分都係好彩得嚟

玩緊命 d 預判好差 再練多d 先咁玩啦

今場都要讚下荷蘭仔既 好似打得唔錯

banford訪問講到隊波好值得贏

Phillips 踢中堅好似重穩陣

好過之前既

中路靠佢出波，打後一格個波去唔到

其實都可以話係無信心，唔知要接定手鎚

睇下半場就知，個波冇人控定，半場都過唔到

無計，重諗住Llorente出得，Phillips 可以打返防中，睇吓星期三場波點搞啦

個薯仔田真係唔搞下佢

話說季初啲反擊冇曬
啲波真係踢得好慢

Pablo 其實好似fit 過 klich

對紐卡素有幾球都係反擊 都唔差
係般尼太係咁鳩斬

防守中場無左phillips快速向前傳同轉邊
Klich踢呢個位又好迷失
結果就得鳩斬搏亂呢一招

pablo 唔夠氣打足全場出佢變左換人位置得番兩個
不過我同意收一收klich 先 冇邊幾腳好波

今場贏真係超級好彩，其實只值一分

學比蛇話齋 三場贏一場已經算合格
我地目標係護級

Llorente又傷，對WBA應該出唔到

今晚係咪拎到1分就夠，驚班友斷氣

人地和利記，有1分都偷笑

唔會掛，西唔識入波架喎

呢d回覆先係正常列
睇唔慣季初d樂觀球迷

會唔會0:0 完場

西布朗要搶分唔會啦

佢要搶分就岩我地踢啦

勝利十一人

咩事

有運到

西布朗表示我唔要分了

咁樣送分

笑撚死

咁入

好假

笑撚左

a10

A10 -6?

咁輕鬆

正啊

連續2場3分，好大份禮物

有無LINK

4:0

cls

2場6分 舒服好多
又好睇成績又好

今場真係贏運

係西布朗太撚廢

講到和利以為好難打

今場有運

西布朗上場chur得太盡，今場個個軟腳蟹咁

如果唔係咁樣輸球烏龍
西布朗可能泊大巴到二零四六都幾難打
Rodrigo 果球又係-6

應該係已經3球 所以求其鳩射埋去

唔知下半場bam整返粒得唔得呢

西布咁都冇就真係冇了

到bam入未？

個個入就佢唔入

大勝佢唔洗入

一weak咗又炒

Cooper下場/下下場番黎 但會唔會無左個位
Strujik踢得幾好
Llorente Koch未出得 應該佢兩個拍
Koch出得就一定正選
到時就好大競爭

對熱刺仲要ayling串演就死得

兩場拎左6分，下場對熱輸都唔緊要啦

a0嗰位好尷尬
中堅出得返就唔會要佢打中堅
左右閘Alioski同Dallas又著晒火咁

a10都叫著火？

對紐卡素同般尼都有波入

又錯唔晒，但佢防守

問題係放dallas+a0防守都唔見好好多
alioski防守唔掂都起碼識入波
所以a0有啲尷尬

a0好似啱啱先入左big6以外最佳英超右閘

A0防守唔係咁差啫我覺得

齊腳alioski一定後備

踢埋下場可能strujik就番番地面
希望cooper出到啦
替工+新仔對傾同孫死得

有邊個mark到兒子

下場熱又係打防反

前場把握唔到機會既話

分分鐘又畀人23456咁入

輸小當贏

見twitter列迷個個踢完兩場就吹到strujik已經應該要正選第一中堅 西布般尼炸兩隊攻力都英冠料

頭幾場已經知條友唔撚掂

第2場正選差到上半場比人換走埋
呢兩場對英冠料踢得好就即刻要長居正選？

熱狗今晚場波腰斬左
下場對列咪好著數 可以抖多咁多日

狂人都無所謂架啦 比人炒完咪炒返D中下游球隊囉

大家唔抖
一個son 都屌打你成隊啦

今晚打算輸幾多

又勝利十一人
唔駛抖咁

準備比兒子中出

456啦準備

差啲

又踢得幾好

KLICH咁都唔中龍

B9

好彩

班鳩

全盛benford要miss幾多球

玩完

個龍又交失波出事

難得spurs無咩態都要輸on9波

呢套打法係會多risk，10min前A0都有差唔多位交失，問題係又play risk又入唔到波

a10d防守

印象中佢每近幾場都有咁樣傳失波

Klich fit 咗啲啦

前鋒把握力高下立見

把握力既分別

收工

Bam同兒子無得比

Bam嗰球直情錯決定

身價差距

a0: fuck off

a10 +a0 對住兒子

A0

算啦都無預呢場會贏
輸少講過三球都當贏

條防線好似驚kane 同son 就退得好後 但好似就比佢地好多時間帶波 有d 本末倒置

幾個chance浪費晒，無得怪防守啦，今場算守得幾好㗎啦

個個都有，唔止個龍，比爾沙套打法就係咁

防線不嬲係咁

前場把握力真係好差

可以試吓收bamford推返Rodrigo打前鋒，反正bam都係鳩射

留力炒D中下游

場場都係咁浪費架啦，未慣？

即刻又輸set piece

死球死球死球

4個圍住1個都頂輸

換bam走啦

無晒力
下下自己傳失

唔知有無帶Greenwood去換

幾時可以有個勁前鋒

有錢既話可以買夏蘭特

進攻足球仲少射門過大巴足球，比爾沙都要反省吓

今場熱狗都唔大巴啦

Philips 下場又無得出

U 隊成日有佢

philips停賽了

果然5黃要停賽了

一打大佬就死啦仲話strujik> cooper

唔覺得Cooper會好好多

今季列斯應該係最正路個隊
食哂d下游 對中游和/勝 對前10輸哂

都係五十步笑百步

cooper無身位
sjer無經驗

但未致於要從此strujik正選，cooper後備
Cooper有士氣buff

Cooper whoscored rating僅次bamford

人地抖足仲要主場輸都無話可說
不過又係輸果幾樣野都幾無奈

今場預左輸，所以都冇咩感覺

輸係合理

但係個十二碼真係on9

係個龍on9先

對般尼都走甩症

有冇人知呢位乜水

Timori，車幻幻，打中堅
暫時唔係英超料，借即係幫人練兵

rodrigo終於可以打前鋒

3331

英冠既味道返哂黎

個場仲細過旺角大球場

poveda個人show

League 2 球會係咁架啦

踢落唔似乙組仔

去左睇蝦隊

輸比乙組都幾7。。。

輸唔緊要，唔好整傷kp就得

差啲又輸死球

對面個中場好似般費

唔怪得比爾沙勝利11人，後備得poveda打得

成隊好撚廢 英冠料

明明隊波高波唔係好，成日斬上去唔知做乜

收cooper，rodrigo

rodrigo 都唔要點踢

豬了

其實leeds個前鋒位做波拉空位重要過射波，rodrigo上半場當9號踢迷失都正常

個龍

人地英甲定英乙？

是但啦

輸2:0先換Raphinha，即係想贏啦

唔換costa換poveda

乙

成個後防得個kp仲有得輸

有var輸多球12m

唔用bam就輸波，反bam有咩好講

乙組仔

係因為無咗神龍Meslier

死球as usual

CRAWLEY = 英超級數

英乙都入都我哋死球

人地有特登練，啲角球斬得好靚

456

個波好似唔曉去咁d草地差列

會唔會係卡士蘭最後一場

列斯聯英甲級數

league 2英乙
第四級聯賽

英乙6

B神果斷棄盃

半隊U23，波都控唔定

今年英超護級最重要

📰 Next week's Premier League clash with Southampton postponed, new date to be announced in due course

Meslier好似中咗武肺

美利亞真係中咗武肺

又話除咗KP所有人都出得

堅定流

睇佢ig story 話自己 recover 緊
咁應該係堅

Kiko

有啲不安

幾場冇睇 希望今場有分

3分得唔得

Klich jm9

456 is coming

一分得掛

準備比人456

睇嚟又輸

點解可以完全冇人睇墓碑

唉屌又失

bam打回原形

艾寧打中堅好差

中間冇k Philip
隊波差太遠

中場零組織

零射門中龍

冇咗季初啲瘋狂迫搶

又黎0進攻0防守

其實dallas最啱打kp個位，ayling打番右，史凸打中堅

比人㩒屌

一直同3個190cm鬥頂

可唔可以唔好比21號仔再打防中
真係廢

淨係d傳波都勁甩碌

其實白禮頓幾勁，打小組全英超最勁應該係鏝,李城同白禮頓

leeds表面係打half space，其實係鳩斬，俾人睇穿晒

打陣地戰白禮頓未驚過，應該引佢哋上去攻（點知輸埋），然後打反擊，但依家贏緊睬你都儍

夏芬拿應該多啲自己起腳啦，bam成日企入人堆

唔好再𨳊斬入去啦

睇幾場都睇穿了

Ben White畀料所以守得咁好

斬完未

屎J打一格，上pablo，有啲希望

Harrison+A0打右，Raphinha打左
最已陣

R18都換走熄得電視

kiko

成隊軟腳蟹咁聽降班啦

點解好似列斯先係3日2賽哥隊?

有威脅啲嘅功勢都係靠R18策動

要護級了
富咸西布朗都有啲起色

成隊野得佢一個keep到水準

唔知大家有無留意到Harrison同Raphinha掉咗位踢

係，應該諗住可切入中間射波

我估比sir想打內切，但係541封哂位切唔到就鳩斬

後來pablo幾球都係中出

快啲借tomori救亡啦頂

Raphinha之前都係打右邊，有位就推返大位左腳射，而且Harrison右腳都射得下，調咗位睇落無咩so

好似去米蘭多